On peut complètement effacer les dossiers lite_rw/ ou lite_ro avec le fichier .jupyterlite.doit.db.
Le fichier jupyter-lite.json est une copie de celui situé dans les dossiers ro/ et rw/.
Il ne sert donc que de backup et n'est pas utilisé par le système.

Le fichier jupyter_lite_config.json est, quant à lui, utilisé par le système.

